偶像係Hitler 會唔會好怪？

雖然唔支持種族清洗

但佢個種世界觀同野心 真係幾值得尊重。。

姐係樓豬尊重希特拉
覺得其他種族包括黃種人都係屎 豬都不如？

希魔唯一勁既係演說技巧同說服人既能力

世界觀：雅利安人以外都係屎
野心：簽完約然後毀約 佔9人個蘇台德區
樓豬鍾意做屎confirmed

唔會

你有幾了解佢嘅生平、想法、思想？

如果用成就/能力，毛魔更適合做樓豬偶像
個人幾鍾意hitler講德文嗰種霸氣不過唔代表支持佢嘅理念

有同好

新納粹主義萬歲

鐘意拿破崙就得，鐘意希特拉就唔得

中二病

香港需要你

感染力好強

其實希特拉無做錯...
得閒睇吓the greatest story never told
你都會愛上希特拉

鍾意Hitler不如鍾意Churchill

一般般 唔係history degree

我master都就grad了。。

佢的確係個好成功既偶像

如果響歐美咁講野小心俾人拉，樓豬on9有個譜。

冇錢出國 唔怕

但係佢支持呢樣野就夠死啦
即係咁 你話種族之間有冇差異(平均差異)
我個人就覺得有嘅
係天生定後天造成就係後話

就算係咁
嗰啲所謂「低等民族」有佢地嘅國家/地方
如果影響唔倒你嘅 屠殺人地真係好無謂
假若影響倒你嘅 咁你咪趕走佢地囉
點講都好 滅人族好唔人道

最支持佢搞動保

香港獨立就係要靠希特拉呢種人，滅鳩支那族

偶像係老毛，會唔會好怪

master就grad都仲咁中二